老母跌咗部電話俾人執咗，嗰個人唔肯俾返部電話佢

佢食完飯落街做運動時跌咗，之後我地打返佢個電話打得通，不過響咗幾聲就俾人cut線。

我估執到個電話個人係廢老，好似連關機都唔識。我地打咗幾次都係響幾聲就俾人cut線。部機仲係小米，完全唔值錢，不過有唔少相，同埋我阿媽冇set密碼，D聯絡人資料完全俾人睇哂。

巴打未瞓可以幫手打呢個電話去叫佢起身痾夜尿。兩點幾打過一次仲打得通

要玩嘅玩埋聽日好啦，因為我阿媽會去報失sim card攞返佢個number .

絕對唔係借刀。

SMS 係我阿哥send嘅

通左但冇人聽

暫時未能接通

可能關咗機啦

我都係

本身諗住訓唔到同佢傾下計

電話唔通嘅

同埋我阿媽冇set密碼

各位有心，如果聽日再打得通我再推post

Good night

不孝子 自爆自己老母電話

放心，幫你打到下年

打唔通